拜登當選，泛民即時被午門斬首

成日話飯民同民主黨好熟，其實人地當你地condom

食狗飯嘅下場

其實係阿祖同支共最熟呀，即時唔怕制裁了

首已斬

拜登幾時當選？媒體決定大選結果？